# Chinese - traditional translation of Vote.gov
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Vote.gov Utility\\n"
"MIME-Version: 1.0\\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\\n"

#language selector
msgid "Chinese - traditional"
msgstr "繁體中文"

msgid "Select language"
msgstr "選擇語言"

#main
msgid "@sitename in language"
msgstr "@sitename 中文"

msgid "Go back"
msgstr "上一頁"

msgid "Last updated:"
msgstr "最近更新時間："

msgid "Illustration of voter box with checked ballot being inserted to indicate voting action"
msgstr "插有已勾選選票的投票箱圖示，表示投票行為"

#identifier
msgid "An official website of the @link."
msgstr "@link官方網站"

msgid "General Services Administration"
msgstr "總管理局 (英語)"

msgid "Looking for U.S. government information and services? @link."
msgstr "尋找美國政府資訊與服務？@link"

msgid "Visit USA.gov"
msgstr "访问 USA.gov (英語)"

msgid "Agency identifier"
msgstr "機構標誌"

msgid "Agency description"
msgstr "機構說明"

msgid "Important links"
msgstr "重要連結"

msgid "Government information and services"
msgstr "政府資訊和服務"

#contact
msgid "in partnership with"
msgstr "與合作"

msgid "U.S. Election Assistance Commission logo which indicates a partnership with Vote.gov"
msgstr "與 U.S. Election Assistance Commission合作 "

msgid "Follow Vote.gov on Twitter"
msgstr "在 Twitter 上追蹤 Vote.gov (英語)"

#search
msgid "Search Vote.gov"
msgstr "搜尋 Vote.gov"

#state
msgid "Register to vote in @state_name"
msgstr "在 @state_name 登記投票"

msgid "How to register to vote"
msgstr "如何登記投票"

msgid "Other ways to register to vote"
msgstr "登記投票的其他方式"

msgid "Voter registration deadlines for the @election_date election"
msgstr "@election_date選舉的選民登記截止日期"

msgid "Register by mail deadline:"
msgstr "郵寄報名截止日期："

msgid "Must be postmarked by @date"
msgstr "郵戳為憑 @date"

msgid "Must be received by @date"
msgstr "必須在 @date 之前寄達"

msgid "Online registration deadline:"
msgstr "網路報名截止日期："

msgid "Voter registration deadlines"
msgstr "選民登記截止日期"

msgid "In person registration deadline:"
msgstr "親自報名截止日期："

msgid "How to check your voter registration"
msgstr "如何檢查您的選民登記"

msgid "You can confirm your voter registration status on @link."
msgstr "您可以在@link上確認您的選民登記狀態"

msgid "You can confirm your voter registration status by contacting your local registration office. @link."
msgstr "您可以聯繫當地的登記處確認您的選民登記狀態。 @link。"

msgid "Click here to view Wyoming's county clerk contact information (PDF)"
msgstr "點擊此處查看懷俄明州縣書記聯繫資訊 (PDF) (英語)"

msgid "Find out ways to register"
msgstr "瞭解如何註冊"

msgid "Online registration is currently not available. @link to vote at @state_name’s election website."
msgstr "目前不提供線上註冊。 @link 在 @state_name 州選舉網站上投票。"

msgid "Learn more about how to register"
msgstr "詳細瞭解如何註冊"

msgid "Register in person at your local election office. @link on @state_name’s election website."
msgstr "親自到您當地的選舉辦公室登記。 @link @state_name 州的選舉網站"

msgid "Learn more about voting"
msgstr "詳細瞭解如何註冊"

msgid "Voter registration is not required in @state_name. @link on @state_name’s election website."
msgstr "維吉尼亞州不要求選民註冊。 @link @state_name 州的選舉網站"

msgid "Start your online registration"
msgstr "開始線上註冊"

msgid "@link on @state_name’s election website."
msgstr "在 @state_name 州的選舉網站上 @link"

msgid "register to vote by mail or in person"
msgstr "郵寄或現場註冊"

msgid "You can also @link on @state_name’s election website."
msgstr "您也可以 @link @state_name 州的選舉網站"

msgid "confirm your voter registration status"
msgstr "確認您的選民註冊狀態"

msgid "You can @link on @state_name’s election website."
msgstr "您可以在 @state_name 州的選舉網站上 @link"

msgid "External link opens in new window"
msgstr "外部鏈接打開新窗口"

msgid "Skip to main content"
msgstr "跳到主要內容"

msgid "(in English)"
msgstr "(英語)"

#banner
msgid "Official government website"
msgstr "官方政府網站"

#footer
msgid "Email sign-up"
msgstr "電郵註冊"

msgid "Contact"
msgstr "聯繫"

msgid "GSA logo"
msgstr "GSA 標誌"

#month and day names
msgctxt "Long month name"
msgid "January"
msgstr "1月"

msgctxt "Long month name"
msgid "February"
msgstr "2月"

msgctxt "Long month name"
msgid "March"
msgstr "3月"

msgctxt "Long month name"
msgid "April"
msgstr "4月"

msgctxt "Long month name"
msgid "May"
msgstr "5月"

msgctxt "Long month name"
msgid "June"
msgstr "6月"

msgctxt "Long month name"
msgid "July"
msgstr "7月"

msgctxt "Long month name"
msgid "August"
msgstr "8月"

msgctxt "Long month name"
msgid "September"
msgstr "9月"

msgctxt "Long month name"
msgid "October"
msgstr "10月"

msgctxt "Long month name"
msgid "November"
msgstr "11月"

msgctxt "Long month name"
msgid "December"
msgstr "12月"

msgid "Monday"
msgstr "週一"

msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

msgid "Thursday"
msgstr "週四"

msgid "Friday"
msgstr "周五"

msgid "Saturday"
msgstr "週六"

msgid "Sunday"
msgstr "周日"
